邊條仆街又係屯門公路抄車呀

垃圾就唔好學人揸車啦
攪到book撚左都去撚切
屌

我唔係肥婆wor

巴打咩位置
好似唔見炒喎

塞到仆街

成日都係，成日塞

又可以推返上黎
又係趕時間，又有人抄車
聽到警車聲

屌佢老母

又遲到喇屌佢老母臭閪

我岩岩聽到喎 你咩位？

我遲既話果間野分分鐘關門呀仆佢個街

我聽到警用電單車聲經過
而家係珠海學院個位

我連汀九都未上 唔知係咪撞多個位

唔撚係掛
不過汀九位其實日日都塞

我愛巴打
本身諗住搭巴士返屋企，而家即轉搭鐵

屯公都揸唔掂真係垃圾中嘅垃圾

唔小心幫到你我都好開心

你選擇正確

報告各巴打
係塞到市中心條路都仲塞緊
我轉左入屯門泳池條路

Same here
60x?

好似係263
係轉車站見啱車就上，唔太記得

已經返到尖東
大家塞成點呀

已落車，好彩間野未關門遲左成半粒鐘